銃夢 戰鬥天使 真人版 第三預告片

拍得好靚
d動作場面好似好刺激咁

我都期待左好耐，應該係一套滿意既真人化

可惜要2月先睇到

你呢個trailer我個幾月前唔知邊套戲開之前睇過

唔好抱住原著心態睇應該會好滿意

有死亡球